究竟洗手嘅步驟應該係點？

由細到大都係先濕水整濕自己隻手
然後吱洗手液
因為隻手已經濕咗所以捽兩捽就起泡
跟住唱首生日歌 唱完之後就沖水洗走啲泡

但係而家就見到好多人都係先吱洗手液係咁二捽兩下
然後先去沖水 泡都唔起下

究竟係我由細到大都用錯方法洗手定而家洗手規定變咗

刷牙都係 自己由細到大都會清食浪一浪口再用牙膏刷
朋友話係應該就咁用牙膏刷 唔應該浪口先亦唔應該加水刷

唔朗口刷會痛

開水
沖兩秒
閂水
Fing兩野

個fd話乾刷乾淨啲

先係雪櫃拎返隻手出黎先

整濕對手，落簡液
之後有七步
1. 手心互搓
2. 手背貼手心搓，上面嘅手指要插落下面隻手嘅手指中間搓，換手做多次
3. 手心貼手心，手指互插咁洗
4. 十指緊扣，用姆指搓另一隻手嘅指背，換手做多次
5. 用一隻手手心包住另一隻手嘅手指公，姆指擺喺脈搏位，搓乾淨虎口位同手指公
6. 五隻手指包埋，指尖掂住手心擦，洗指尖
7. 用簡液搓埋手腕
最後過水

醫院就係咁洗

我都聽過呢個，話水會破壞牙膏啲化學物
心諗你個口都有口水，關水唔水咩事

你冇唱生日歌

冇錯

2019年仲有人洗手？

原來你就係幕後黑手